屌你老母學生會，你唔代表我

講左好多次，訴求已經好清晰，傾乜撚？

而且現在係呢個政府管治失效，我地唔認可呢個政府的合法性，佢地係違反基本法而產生既違法政府。

你同個違法政府有乜好傾？

係。我地係拒絕同林鄭對話。因為佢地唔係人民認可的政府，佢地係違反基本法而強迫香港人接受的政府。

我地拒絕同違憲違法既政府對話有乜問題？

推

Push

佢地幾時有話可以代表所有人去傾

少啲FF對身體有益。
大部分人都係反條例、政府態度同班狗過份使用武力，你要拉到咁遠只會一事無成。

人地比人擺上檯，已經回得好正路

佢地講左N次自己無代表性, 如林鄭堅持要同無代表性既佢地傾, 都要放哂D人先"考慮"公開傾

你係度打句野屌人就易
要反骨一下應承就夠啦，用下腦好唔好

要傾就要搵個合法的政府出來同我地傾。

點樣先會有合法的政府？雙普選！

只有雙普選，我地人民先會認同佢，先會對話！

依家咪爭取緊雙普選囉

反而對家想借學生過橋搞分化，學生會已經多次拆穿+拒絕
但你係度屌佢地老母，呢樣咪就係想港共想要既後果

吊你老母學生會

佢地設乜野前設？

依家有話傾咩？

佢地話答應2個訴求考慮傾

無追開post?

聽下電台睇下報紙啦，頭先啱啱881先講完